狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

成班連登仔圍爐打晒J狗仔撞鬼

其實錯晒

狗隊高層自6月開始就想令所有狗打過義士，射過催淚彈，開過槍，三萬狗隻都要沾上鮮血，除左把握所有清場機會，內部亦吹風話"香港市民無可能再原諒你地"，洗濕晒佢地個頭，當下三萬狗隻只能成為惡魔，一直走到地獄深淵。

同時為未來血腥鎮壓場面比前線有心理準備。有時你見有"殘廢"狗隻出來，可能係唔夠人，亦都有機會係想迫普通狗都沾上鮮血

你地慢慢打J，千奇唔好諗點解決狗隊高層步棋。

狗隊高層依步棋之後，內部統一對外，無可能被分化
連登仔慢慢打J啦

721 811

一直都無人講，連登仔今晚仲要打晒J咁，我都真係忍唔住，你地點對住受傷同死去既義士

推

對空氣射催淚彈，你以為狗隊高層/指揮好似你咁傻?

Be HUMBLE呀，唔好以為鄧二哥黑白通吃會係弱智啦

三萬狗隻都係身有屎，未來即使大清算狗隊，你打算點清算?

而家公安 武警 落黎做得好好
唔需要港警了， 以免變節
棄

人地步棋行撚左2個月，仲唔撚醒悟，你地都係諗定點樣面對6位義士啦

有人話係比新仔 武警練習

咁你拎到真普選又好，建國又好，將來都要有狗隊維持社會治安，依個問題必須要諗

呢個機會都大

新仔同武警佔少數，比你有三千人好未，都只係10%，但三萬個罪人，拎到真普選之後又好，建國之後又好，你打算點清算?

唔射幾炮聽日記者會講咩呀
咪又係示威者衝擊，所以用最低武力驅散

令鬧市開槍成為習慣

國土鍊成陣

全體人工減半

自我攬炒？

推樓主

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

法律不再追究三萬個罪人? 你覺得有幾多人會認同你個方案?

多謝，已幫推你個po

借個位推一推
818百萬人大遊行

無問題，818一定要推

on撚9 呢兩個月20幾30次驅散行動乜撚警察都沾滿晒血啦，洗撚在意你今日1次2次機會咩

每次都有一班係企後排/後備隊，要輪流推佢地上去打人同開槍

麻包袋

三萬隻狗真係要慢慢包

推我上去，睇連登仔圍爐打晒J話狗仔撞鬼對場運動有幫助咩?

即使我地成功，佢地好有可能大部分都參與過用過分武力，而我地冇可能懲罰哂佢地。

左膠再出來：我們原諒你們吧。

終極分化+冇人追究到黑警

exact7ly, 可惜連登仔只識圍爐打J話狗仔撞鬼
三萬隻狗要點解決係好值得諗，否則我直接比真普選/獨立你，你直接自爆，唔知點重新建立社會治安

投名狀

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

721811

曾經有篇連登嘅文講過，當越來越多人濫權，特赦嘅機會就越大

認真post要推
外面成堆膠post洗哂版
好撚多人打緊飛機 都唔知係戇鳩定係鬼

係

exact7ly

路西法效應

狗隊就行玩緊依招
咁無論中共贏定我地贏，狗隊都可以免被清算

狗隊就係玩緊依招
咁無論中共贏定我地贏，狗隊都可以免被清算

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

仲有另一樣野
當一狗隻自己都身有屎既時候，更加唔會比其他狗同事出事，因為可能會牽涉埋自己
增加互相包庇（雖然依家都係）同埋有白狗隻出現既機會

洗腦洗到佢哋日日係鬧市開槍開到盲目

個人認為唔係, 演習嗰班應該係大陸武警,
佢地喺大陸, 應該唔會學人群管制, 而係直接鎮壓.

我估, 班大陸武警成日亂9咁打人, 甚至催淚彈有機會係佢地放,
而家就趁無人俾班武警學放彈同驅散, 以免出事落人口實.

武警數量未知，難估計
但重點係狗隊玩依招，咁無論中共贏定我地贏，狗隊都可以免被清算，鄧二哥係無可能唔咁樣做

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

如果法律唔追究，我敢講班仆街會更加癲

學返前蘇聯啲玩法

十個人一group
一係篤一件出嚟受靶
一係全體受靶

被篤出嚟嗰件可以反篤其他人出嚟
篤得夠多/夠猛嘅 咪換啲輕啲嘅罰則

總之務求佢地自己圍內狗咬狗
到佢地反化對立

再唔係就紐倫堡大審判咁
全港30000個審哂佢
但中間搵咩人執法就係另一個問題

推，我認同

咩避免被清算姐
詳情可以睇下北愛點樣炒哂成隊警隊由頭黎過

推 運動開初都未有咁既情況 係近期越黎越多對空氣警告 係好膠 但一諗有混入就知咩事

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

狗學烏克蘭咁解散警隊再重組囉，點解你會覺得無可能

認同 要諗深一層

唔好on9啦你
大把左膠認國要重組警隊

我覺得依加做嘅野 都係為二次64做準備

啲狗真係聽話先恐怖

推
真係唔好再笑
我睇直播係笑唔出
佢哋係當正係戰場咁推進、射彈、清場、確保陣地路線
所以明明無人都照做因為係SOP

咁可以點破？

對家常用策略
拉一派打一派
依家其實應該放風集中處理白衫
藍衫不過係聽命行事，畀個落檯階佢地

全部送中不得進港

前日2哥咪話有一個指控就停職
咁一半人都要停

:政府敢同我玩野？

一直都覺得係練兵
但有得點咪又係個知字

起碼唔好打j，得閒諗下點應對家依步棋

班兒登仔仲要3個熱門po講撞鬼，唔怪之得場運動就快玩完

咁玩仲易分化
無論邊一面贏
清算狗呢步係絕對會出現
3萬個清算唔到？ok
清5000個得喇掛，你地自己篤5000個重罪既出黎
高層狗如果真係用梗同罪圍爐
聰明/自私既已經做梗野收集梗材料自保
啲on9 condom 未突個頭出黎做英雄囉
射眼果啲重罪condom你覺得自己會冇事

個個玩泥沙咁講笑，出到去淨坐以為贏，相反意見就屌，下一步無人諗，一招玩到爛

btw最折衷方法係淨係捉班重犯，好難入哂罪。

不過呢d贏左先講

成隊送去大灣區得架啦
唔駛清算

香港另組守護組織
同時不再用香港警察嘅名

因為臭曬

push

黑警無一個係無辜架!!!!

咁到時當無被清算既人被革職，點樣搞掂依班人？

太多港豬唔肯用腦

咁你現在就要籌備定組織前身

佢地都唔再理民意啦 係單純想將3萬幾隻黑狗綁撚埋一齊

一齊死

香港人 : if we burn, you burn with us 來攬炒吧

睇咗好多fb留言，黑警亂射彈有原因，佢哋想街坊將矛頭指向黑衫，覺得黑衫出現令到警察射彈，從而令街坊去驅逐，唔比黑衫出現。

可惜好多市民唔怪黑衫，反而去屌警察，因為........黑衫的行動有禮貌，主動先保護老弱所以街坊的評價會高過無禮的黑警。

得民心真係好緊要，我哋係真正高質香港人，對街坊對醫護對記者一定要有禮貌，咁就會得到更多支持聲音。

我想推

但推唔郁

限制左P牌之後
連登變返兒登

個個話係打仗但唔諗定plan b

練兵(解)

有plan b
但無人做咪一樣

好擔心真係
唯有想信好人有好報

講咗咁耐 你除咗屌人同串人仲有咩有用意見

我唔夠聰明諗到點行步棋，先要利用群眾智慧，大家討論，提出駁論係要指出唔同方法既得失，語氣如果太串，先講聲對唔住

太遲啦 由721+811開始就番唔到轉頭 721嗰時都唔倒戈嘅警察仲可以對佢哋有咩期望
除非你可以放低仇恨 接受唔會追究警隊/只追究管理層同指揮官 拉攏佢哋幫你 如果唔係你都無方法叫佢幫你

分析合理
同埋陰謀論D 講，我覺得重有2個作用

一個係佢地想制造示威者累街坊既情境
「只要有示威者就無生意做/無辜既市民會被示威者拖累」
留意下佢地同藍屍Page 開始叫示威者做曱甴後就開始不停鳩搜捕同鳩射彈
好多人講過，面對強權，軟弱既人會blame 無咁強果一面，即係會屌示威者
不過幸好香港人心理質素唔錯, so far 唔係好work

另一個鳩拉人方面
除左累街坊效果外，我覺得係由於依加警隊係中共直接指揮咁濟
中共一直相信香港呢件事背後有外國人指揮，只係今次隱藏得好佢地未揾到
佢地相信指揮者或者線眼或多或少要係現場睇/指揮
而好多前線示威者被拉過都無料到，所以佢地就開始拉路人搏下睇下會唔會中獎，由其係個樣越無辜果d佢地越會拉
所以近來好多無辜街坊話被拉到入狗屋後d 狗最緊張係check 電話check 佢地交友圈、通訊 多於入佢地罪，因為主要目標係揾「大台」

612721811

push！

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

比公安演練喳

有可能，幫推

巴打

就算隻隻放過TG，都唔見得叫「沾上鮮血」卦？

白衫叫鳩放TG
接受ORDER既都無咩責任

係網上有紀錄能確認示威者嘅傷由邊個警察整傷嘅就開審（612、728、811），其他特赦但留案底，無論係咪有作出傷人行為

警察唔一定係撞鬼，可能係搵到條財路
大家都知道警察加班勁賺錢
但次次發生大事先有得賺辛苦錢，心裡面好唔平衡
所以想要更多嘅補償（或更多人想要補償）

不過如果冇事發生，警察根本就唔需要加班留守警局
所以要加班就一定要有行動
咁用乜嘢名目出行動呀？
當然係整Ｄ自定義驅散示威者劇本啦
目標只係驅散而唔係拘捕，所以行動係點HEA做都能完成嘅
食完飯帶隊出去搵個冇乜人嘅地方一齊散步就有錢賺何樂而不為？
由於所有紀錄嘅時間、地點、消耗物資都係內部claim錢用
所以唔需要公開，亦唔會有公眾查閱和質疑

岩

我都覺得似

首先要佢哋69之後嘔返啲糧出嚟先
無就破產
之後話要重批居港權
借啲意踢走佢
我可能諗得太理想化